Korzystając z mojego algorytmu zaimplementwałem regułę Hebba. PO przeprowadzeniu teastów możemy zauważyć że najlepiej działa reguła oji pozwalajaca zmniejszać błąd.
Dla wszystkich uczeń, uczenie dochodziło do mniej więcej błędu 20 i na tym kończyło uczenie. PRzy liczbie rekordów 1000 i możliwym takim błędzie 20 to 2% błąd. 
MOżemy stwierdzić że reguła Hebba dla uczenia z wzorcem daje gorsze wyniki niż np reguła perceptronu